兩母女家事開拖 阿女擸刀兇阿媽

葵涌安蔭邨一單位，凌晨零時許，一對母女疑因家事問題爭執，並互相襲擊，15歲女兒一度持菜刀及出言恐嚇35歲母親，並毀壞單位一部閉路電視，兩人同樣臉及手受傷。

警員接報到場，經初步調查，該母親涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕，該女兒則涉嫌襲擊致造成實際身體傷害、刑事恐嚇及刑事毀壞被捕，案件交由葵青警區刑事調查隊第三隊跟進。

20歲就生女

中秋夜都要嗌膠。。。

BTW消息來源係...?

20歲生女，即係19歲比人中出

老母40歲前抱孫不是夢

母女井

後生過黃翠瑜&Ali BB

MK妹一代傳一代，家族詛咒

35歲

Google

可能個女想出街玩，但老母唔俾